====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mon intérêt d ' intellectuel convergeait alors avec l ' intérêt des classes ouvrières .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

